有無人好怕動物？

細細個聽老母好中意同狗玩
大個就連金魚都驚
淨係睇個陣唔淆

我都一樣好撚淆
邊有人會金魚都淆

準確啲黎講係幫佢地換水個陣 然後佢地彈黎彈去 我真係驚到仆街

你同佢換水條金魚仲驚過你啦

鍾意其他小動物
但唔鍾意魚

但係我真係控制唔到內心嘅恐懼

咁會唔會食魚